(占卜占卜)一個人就係一個故事10

歡迎問事，問下感情，乜乜乜(具體問題)

請發問close-end question. 唔好問咩好定唔好,應唔應該. 問題請詳盡而具體 如果你唔肯定個問題係唔係咁問,建議你打左出來先

諗住個問題'易經塔羅'抽三次，然後cap圖順次序放上來

如果有咩難言之隱就留TG隨緣啦.
謝謝

--------------------------------------------------
(算命post)一個人就係一個故事

(算命post)一個人就係一個故事2

(算命post)一個人就係一個故事3

(算命post)一個人就係一個故事4

(算命post)一個人就係一個故事5

(算命post)一個人就係一個故事6

(即興算命post)今年收尾算流年

(算命post)一個人就係一個故事7

(算命post)一個人就係一個故事8

(算命post)一個人就係一個故事9

我工作發展如何？

煩請大家問野加返時間.建議半年內

請具體和帶上時間,謝謝

返左而家份工大半年
想知黎緊半年或一年內工作運程如何？
大概想知有無機會上位/受重用
又或者會唔會太大壓力我頂唔順咁
麻煩哂

三個月內處境會否有改變

問未來三個月工作發展如何
問題沒有具體指出是工作那方面的發展，但也可作出一占。

現況工作發展遇到難關阻礙，在你而言也需要選擇另覓方法/去路而去繼續發展。
過程中有變動升遷轉變發展的情況，而也是自己想期待的。
結果是因為你貪心而令自己有損失，發展也失利。
望好自為之，忌好高貪快!

你呢度三條問題
一事一占. 煩抽過問過
謝謝

問題改為：
半年或一年內工作方面有無得上位？
再次唔該

係三個月內有無機會拍拖？

問題:'有無機會'是不夠具體，因為世上總有機會。但還尚作出一占。

現況已有一段時間或未能建立到戀愛的關係，是因為方法不對，總建立不到溝通、發展的橋樑。
過程中，在一些場合中認識到一些異性，同事又好同學又好等等。但只是泛泛之交
結果是三個月沒有機會拍拖，因為雙方咀型唔夾，未能有進一步的異性發展

最近有冇機會拍拖？
thanks

問題：呢半年內會唔會做到我想做個份工

現況的你是有目標而且意圖明顯的希望求得心儀工作，也有積極準備自己，期待成功而正面積極。

而隨著意願愈來愈強烈，開始發現自身的不足，而心儀工作也有很多人競爭。

結果是半年內還未有消息，但不代表不成功，只是時間未到，需要提升自己

問題: 半年或一年內工作方面有無得上位？

問:半年內工作是否能夠上位(上位定義為升職?還是單純受上司看重?)雖然不夠具體，但還可作出一占>

現在事業處收成的時間，因為過往自己努力積極表現，所以期望能夠有理想回報，例如'上位'
而過程中等極公司上司都無咩動靜聲氣會俾啲咩野你。無咩風聲消息。而你又1516
而結果係你同班同事上司之類感情更加好，as 一team人咁=上位

(因為你上位無定義，所以你抽隻牌都係唔具體)

未來半年健康如何 唔該

問未來三個月會唔會有新戀情？

你異性的發展是雷聲大雨點小，一係你就得個up但又唔做行動，一係就好似有心儀異性出現，但突然無左影。

過程中有不合乎常理之下認識/來往的異性，用既溝通文往方法好得別，又或者你在FF一場特別愛情。

結果三個月內不會有新戀情，但不代表不成功，只是還需要時間位醞釀

同ex啱啱分咗手，佢點睇我？

唔該哂

問未來半年會唔會有新戀情？

舊戀情已過去，你對戀愛是復甦之中。也希望獲得人愛護照顧關心。而如果現在有心儀對象則還在建立情愫之中，但卻非愛情

而其實你也不是大分急著有新戀情，尋找對像，是懶懶閒閒咁對待。

結果是不知原因無疾而終，沒有任何戀情發展

唔該巴打

我暗戀既人，佢鐘意我嗎？ 謝謝大師

幾時有拖拍？

[member]有對象 想問依兩個月同佢有冇機會發展落去？會唔會有進展？

[/member
]

未來半年的感情狀況如何？
ps單身咗好幾年了

機會幾大 可以試下表白

最近同女朋友發生左問題 要點做先可以維持到落去

應該持續單身

會有突破性既發展

可以多留意身邊男同事

鍾意 完

已有新男友

雞

請問嚟緊三個月來會唔會復合

問半內是否有拖拍

現時身邊不乏異性周旋，而自己也是在摸索，但樂在其中，也在探索自己想要什麼

其中明面上也是在尋求一段關係，而也許有對象共同以此作目的

結果半年內還在十五十六，切忌三心兩意

問兩個月內與某人的進展，問題沒有定義進展，但還可一占

二人的感情已是友達以上戀人未滿，而你也逐漸逐漸表露愛意

而過程中期望你們之間關係有所改變，甚至有可能曾經表白，期待關係有所變化

結果感情發展兩個月內有所進展，有機會發展下去恭喜恭喜

半年內考唔考到紀律部隊？

返左份工就黎5個月
想轉去第二間再做 因為人工會好d
我想問順唔順利

第一張係家人（sor 唔記得cap圖）
第二同三都係

問半年內工作運情，沒有指岀那方面且不具體，但尚可具體一占。

現況工作情況處於改變尋求進步的時間，自身也希望變得更好
過程中有其他人幫助扶持或者相邀
結果工作運勢良好，恭喜

你未能把握二人的關係，而且即使分手，二人關係也是撲朔迷離，不清不楚
而且你們之間也互相知道對方的近況，互通信息，而且看似有機會
但三個月內還是有人離開了，未能復合，時間未到

拍左年半 佢天蠍 唔中意同我解決問題 令到我地之間產生好多誤會 上星期分開左 係問下有冇機會一齊返

點解我in咩工都冇人請,問題係邊

準啊
結局未知，唯有靜觀其變

我想問我未來三個月會唔會有新女朋友

問有冇機會一齊返
因為沒有指出時間
故此機會總是有的

正如你所講你們之間存在問題已得不到解決，亦都牽涉到一些異性，和越來越發現對方的問題
過程中需要重新累積，思考計劃你們之間嘅問題(不如做返朋友啦)
問有冇機會一齊返，是有機會的

問三個月內會否成為情侶

現在你和對象的關係十分融洽，就好似一家人咁，但並非愛情。

而你地溝通上岀現問題，如果你曾經暗示過，或者佢暗示過，總之有啲搞唔清楚嘅地方，簡單來說就係喺過程中冇了解雙方想表達咩，以致不明不白

結果三個月內未能成為情侶事情還在發展階段

問半年內會否有新戀情

舊戀情過去，在感情上也是經常一波三折
而身邊環境中也會有異性相處聚首一起工作或者做事，但未有什麼進展
如果半年內未有新戀情

巴打係咪漏左我
#50

唔係好明未有什麽進展
如果半年內未有新戀情
係咪即係呢半年都冇進展

結果

問半年內會否考到紀律部隊？

你對於考紀律部隊還是在摸索階段，而且還是準備不足，或許還在空想階段，欠缺堅持。

過程中有很多人競爭，而且你的條件不是出眾只是其中一位投考者而已，而且準備有所欠缺甩漏

結果是半年內仍是有波折，但只要堅持仍然有機會考上紀律部隊

唉見到你個情況好慘 希望樓主幫幫佢

咁你即係想問咩
時間加問題，建議你問左問題，我先叫你再抽牌

漏左我

加油

問半年內是否有拖拍？

身邊不乏女姓，但是你是被動一方。 另一方面你在異性相處上不能佔優
過程中似乎有人介紹/異性主動接近或者透過其他人認識到異性
但最終只是得到朋友

諗住你上面呢個問題，問三個月內有冇機會同心儀對象發展成為情侶抽三張牌放上黎

問題完全欠具體，未能為你占卜

唔該哂樓主唔好意思第一次我問得唔清楚

問三個月內有無機會同心儀對像發展成為情侶
雖然你上面講咗你太過急進，但我都想你自己睇返你抽呢三隻牌。

第一隻牌很多馬跑得很急，你和心儀對象發展得很快，感情不斷提升，而且都情緒十分之興奮亢奮衝動。

過程中發展到關係融洽但只是限於朋友之間，你突然之間的融洽令到你做出了上面你所講嘅選擇，中間的牌有講錯說話要慎言的代表性。

結果三個月內未能成為情侶，你們的關係仍然有所限制，但只是時間未到只要堅持仍然有機會

多謝你咁仔細解讀
你講得好中 佢琴日同我講直到上個禮拜佢都仲好鍾意我
原本日日佢有搵我而家變左好冷淡
但因為我識左佢三個禮拜就開始提起結婚搞到嚇親佢就係因為我衝動而搞到破壞左咁無意識到慎言既重要性
最後希望樓主可以解答多一條問題

佢話會兩個禮拜後見返我 但我只係想知希無呢個可能性 因為我五月頭會離開香港4個月到 唔希望係走之前見唔到佢

想知同ex有冇機會復合
我叫詩 佢叫然
1）

2）

3）

首先問你咩係突破性嘅發展定義，你自己加返落個問題:時間+會唔會與心儀女性有xxxxx
先問問題再叫你抽牌

所以你即係想問咩

想問有無機會係呢三個禮拜內見返佢
洗唔洗再抽牌

問與ex復合。

因為你沒有加時間而且機會兩隻字廣義很大，任何事都有機會，我只能為你具體的占卜

現階段你心大心細希望與前度復合，但事情唔明朗而且你也一直等待。

但過程中你仍然很堅持即使你不開心而且受到打挫

但似乎你喺過程中聽唔明搞唔清楚同佢之間嘅關同埋你地分手，雙方問題嘅因由，以致結果未能復合

因為你沒有加上時間性，所以我定兩個月內

問三星期內能否與心儀對象見面？
請諗住問題抽三隻牌然後放上來順次序

但似乎你喺過程中聽唔明搞唔清楚同佢之間嘅關同埋你地分手，雙方問題嘅因由，以致結果未能復合

因為你沒有加上時間性，所以我定兩個月內

即係兩個月內都冇復合既可能？但我唔明 聽唔明 搞唔清 同佢之間既關.....？雙方問題既因由.....我唔明 可以解釋多少少嗎

感激不盡

我喜歡的對象喜歡我嗎？

問三星期內能否與心儀對象見面？

與心儀對象來緊的發展即使不被眾人看好，但你也堅持
而進展由最初的美景進入了困局，結果三星期內只能見面而不能有發展。
(因為你沒有定義見面:真人?facetime?遇見,etc)所以見面型式不限於任何手法

想問同呢個人未來呢三個月會點

問為何心儀女性為何不與你繼續聯絡。

雖然之前有和女仔傾計，但你說話期間顯示了你的不足(講錯野)
過程中常有互動來往，但最後女方被其他事情或人吸引到了而對你逐漸失去興趣

呢半年有冇拖拍？

呢三隻牌既組合有啲特別，如果你有對象發展緊係會成事有拖拍。

問心儀對象是否喜歡你

你們的感情是慢慢累積的而不是十分轟烈的愛情。
過程中慢慢的建立你們之間的關係，而且漸漸從最熟悉的熱情回落。
結果你對象對你只是如家人一般的感情但非愛情，喜歡的定義也可是不抗拒。

請你定義呢個人

想親身見到佢 我話我會比足夠空間佢所以會等佢搵我
唔會強求
唔好意思阿樓主如果我想親身見洗唔洗再抽

因為你問半年內,所以答你半年內都係

如果你問有無方法可以化解？或者同異性相處時要注意？
從牌面上見到你身邊有不少異性，而你表現出太過brother ship或個個都可以做朋友而令人卻步

對呢個人有好感 想認識佢 但係佢感覺佢對我零興趣

再抽就係你主觀思想了
上面抽個隻其實已表示會見到,只係...(如上)

咁如果我暫時冇對象呢？
而家有個人鍾意我但我又對個個人冇興趣

樓主我係咪問得唔好？

好唔該哂樓主詳細解釋 好多謝你

想問大師我同心裏面嘅對象呢兩三個月有冇機會發展，可以慢慢做到情侶

好啦 唔該哂樓主

問題：半年內會唔會出到pool

想問下大師
來緊三個月有無得同個男仔發展？

想重問大師
我同我呢個心儀對象未來三個月會唔會有發展空間？

問能否得到面試的工作?

顥示你過去不止有一份的面試邀請，而你自己也希望尋求改變
而過程中對工作三心兩意，沒有清晰方向目的，而且你又不趕急。
結果係得到工作機會十分大，或者是second in 但需要時間耐心等待

問三個月有冇機會發展發展至情侶?

現況你們關係不明朗，現關係也維持一段時間了，而且你心大心細
而相處上，你對你們能否成為戀人存在很多的幻想，而且都心急，但也是空想階段，二人關係撲朔迷離。
結果三個月內還是如舊，但很快就有結果答案交所(有結果不等於成功)

你可以問時間+心儀對像會否對你像以前的熱情和你交流

問半年內會唔會出到拍拖?

你的擇偶條件不似主流，有自己的一套。如果你現在有發展對像，那你們的配對是不合符世俗眼光，在過程中二人感情很好，只差一步便能成為戀人確立關係。
而結果沒有明確指出你會唔會拍到拖，但指出事情會在半年內得到解決。
(因為頭兩隻牌顯示出你問呢個問題背後其實有好多背景資訊，所以你自己自行套入)

問: 三個月內能夠和心儀男仔發展？

你和他的關係發展緩慢，但漸見明朗。
而過程中也在各異性中去摸索，但樂在其中，是尋尋覓覓。
因為你沒有定義何為發展?所以結果是三個月內發展關係轉變向下，未能有感情發展

意思係，佢唔想拍拖？

問三個月內與心儀對像的發展

現階段你和心儀對像關係發展渙慢，對方也不上心一樣，懶懶閒閒。二人氛圍也不存在濃烈的火花

過程中你們只是有默契的好朋友，互有見面，是朋友情

結果三個月內是有發展空間。(你沒有定義何謂發展空間)但也是具體肯定的有發展空間

請問呢半年內我會唔會識到女朋友呢？
生存左咁多年都隨緣但咁多年都冇緣咁

輕輕一推唔該樓主

skip咗呀 巴打

嚟緊會有兩次機會到外國，
但呢幾排發現中間好多阻滯，
似乎只能夠二選一。
請問如果我兩次機會都想得到是否一個錯誤/不智的決定。

想問下呢半年會唔會遇到新戀情

最近同男朋友對呢段感情嘅未來嘈交，到底我地行唔行到落去

巴打唔好skip我

你好樓主唔好意思想再問問題
想知道半年內財運點 近期幾手緊 但支出又好大有好大壓力

pish

Don’t skip me please

大約兩個月前女朋友同我分手
想問佢依家對我係咩感覺 佢還愛我嗎
半年內能復合嗎

謝謝

9月前心中既工作會否請我？
唔係講笑，2張一樣..

重新問一問大師
三個月内能夠和心儀男仔產生瞹眛或者發展為情侶？
麻煩你

問我未來三個月會唔會有新女朋友

上一段戀情過去，但你還未從上一段中學習到經驗，對愛情還是不成熟有所迷茫而且追女之道未夠
過程中你遇到一啲比你你年紀大成熟的女性，又或者是非世俗眼光認可的擇偶(為性出發)
三個月內十分之想有女朋友但是白費氣力做錯決定以致未能交到女朋友

問同時選擇兩個機會會否做錯決定?
因為你問題不夠清楚與未定義清楚，但還可一占

現在的你有機會達到你一直堅持的目標，但自身不足令你力有未逮，但還在堅持。
過程中，有人相助，但此人也不是好你很多，只是解一時之困。
結果如果你兩個都簡，就只能看見(得個睇)，但不能擁有達成有好的收獲

問下呢半年會唔會遇到新戀情?
(未有定義新戀情) 但尚可一占

希望戀愛的想法突然好激烈，但過一排又無左件事，總之得個講字又唔做。
而過程中其實你已經裝備好自己，準備好有一段新既戀情，而且多線發展，都用不同途徑認識異性

結果你會遇到(新戀情)(泛指可以發展的人)

姐弟會唔會係一種=唔符合世俗眼光
因為你無定義清楚問題，所以有好感既對象也是可以發展

問三個月內會唔會有新戀情？(未有定義何謂新戀情)

一直與異性相處溝通生活習性等有條鴻溝，各有不同，以至自己也很獨立，未能有戀情。
過程中即使他很享受現在所擁有的一齊，這種習性和狀態，但也會擔心思考自己的戀情生活和未來打算。

結果三個月內因為還是懶懶閒閒無主動行動，唔會有新戀情

同鍾意嘅女仔有冇機？

問半年內心儀對像仲會唔會對我好似以前咁熱情同我交流？沒有定義交流，但還可一占

現在你們各有各忙，但做的事情性質還是一樣，例如讀書。需要不說話交流，但也互相知道對方在做什麼
而過程中你們的交流從最緊密的時候中回落到平淡。
結果是不勝負荷，已經不會像以前一樣了

半年內，同個位有好感既女仔有無更進一步既進展，例如做到朋友?
問題不夠專和沒有定展所謂進展和發展，但還可一占

過程中發現你要捨棄一些堅持和興趣原則來配合這個女仔去同佢相處溝通

結果你地沒有更進一步既進展=泛指向好的發展

問半年內財運狀況?(問題不夠專而且沒有定義咩叫財運點)

你現在的收入和賺錢陰陽不交，是指工作方法錯誤，什至有磨擦，配合不到以指未能有相配的收入。

過程中其實有一筆數目可以供你生活，最起碼滿足食飯。但要二人配合去賺取(合伙?共同賬?)

結果是財運平平，有財到，但不是有餘(因為你定義不清)

咁你想問咩，發問題請參考上面。問左俾我睇睇再叫你抽

請你定義咩叫一齊到?，心中諗緊果果? 同加上時間內

即係兩個月內都冇復合既可能？=係，未能復合

想問佢依家對我係咩感覺
佢還愛我嗎
半年內能復合嗎

你呢度三個問題
請定義清楚

9月前心中既工作會否請我？

請你定義咩叫心中既工作，先問出來,我再叫你抽

今年有冇機會識到另一伴

問:我呢三個月有冇機會拍拖？
問題未有定義有無機會，因為世界上仲有機會，大同細而已，但尚可為你一占

過去有機會發展的對象都因為價值觀不同，性格習性等不同而未能有進一步。
但過程中你繼續堅持你自己，做你自己，追尋你心目中的目標

結果三個月內是有機會拍拖(機會定義廣泛)

答左你啦是三個月內發展關係轉變向下，未能有感情發展

我抄牌時係問佢仲鍾唔鍾意我
同埋會唔會復合
係咪抄牌時只可以問一條

唔該哂
只係自己一個人而要幾個月後先有穩定收入
因為會從外國搬返黎香港要花費一大筆錢
問題應該係半年內資金周轉係點

最後如果樓主希望可以比我問多一條工作既問題

想知呢半年內會唔會出pool
Btw 辛苦哂唔該哂巴打

多謝巴打
姐係我努力去了解佢識佢都無結果

唔好意思！講唔清楚

我地識左一年
最近好曖味
想問下我同個男仔有冇機會拍拖？

完整：請問我同而家曖昧中嘅男仔有冇機會係近呢半年拍到拖，一齊到？

唔該哂

行政主任

我抽果陣都有諗住行政主任，所以d牌係正確

只可以問一條每次

請講

因為你本身個問題都定義都唔清楚， 所以你自己都有自己嘅陳述

問題定義得唔清楚，好感可以泛指所有朋友不抗拒就是好感嗎？一齊的定義也不清楚，一齊玩耍？一齊瞓覺？
但尚可一占

現時你同佢建立唔到一個理想溝通模式相處方法，以致未能有進一步關係，喺過程中有人犯了些錯誤，令到人之間未發展，而且似乎有些虛驚

結果是未能一齊(廣義)

新戀情的定義是有異性追求嗎，是有曖昧關係嗎，未有定義清楚，但還可以一占

過去的關係，戀情發展突然沒有着落而且很奇怪的完結了，而過程中你雖然條件很好， 10分優秀，但係異性來往上有所限制，也不能成功獲得戀情

結果是有異性接觸你/追求(因問題未有定義新戀情)

問半年來會否有新戀情(未有定義何謂新戀情:詳細可參考上面)但尚可一占

現況你其實有異性對像，但只能係朋友
過程中你犯了少許錯誤令到未能有進一步發展
結果半年內有其他對象(泛指有發展)

巴打

無定義咩叫出pool， 可以參考上面回覆
但尚可一占

你身處的環境，以及你的狀況對(岀pool)一直未能如願，但是你仍然好想

喺過程中異性只能成為你的朋友，但未有進一步發展

結果半年內還是一樣

同上面一樣咩叫同你一齊，未有定義清楚，一齊食飯一齊傾計一齊做朋友？

問前度會否重新主動聯絡你？

你哋之間其實還存在愛意，但就是欠缺主動去聯絡大家
過程中經常查看對方的消息，近況，想起你們之間曾經的美好，回味一番
結果係半年內要雙方都行一步先會重新聯絡

唔係，反而講緊，過程中有個女仔發脾氣仔，或者係工作夥伴同學夥伴之類，以致發展弄僵

請你定義清楚咩叫對你嘅感覺

女嘅野

同而家曖昧中嘅男仔會否在半年內成為戀人？
請你諗住個問題抽三次

我要再問過再抄過？

唔該哂 因為現在只係做freelance既工 但想問係半年內有無機會做可以從事有關顧問公司之類既行業（其實仲想問有關心儀對象不過驚阻到樓主你時間）

好準，過程中經常查看對方的消息，近況，想起你們之間曾經的美好，回味一番
呢度我係有，仲要係經常
想知呢個方面係淨係得我有，定佢都有感謝

請問我（女）和前度（男）可唔可以半年內復合？

唔該哂！

大師 我呢

我😭

請問我同ex半年內會否復合？
與前度的戀情已捉不住了，而且關係不明不白。
過程中你們表面上和和氣氣氣，什至表現出各自生活精彩
結果還是不會復合，但關係還明模稜兩可，兩頭唔到岸

問咩

諗清楚至問囉

再問

問半年內可否與前度復合?

你和前度之間已經不是愛情了，但你已經習慣了你的世界有他，感情好似屋企人咁

過程中你其實都有思考，尋尋覓覓，找回你地之間的火花，什至自己盲目在異性間探索

結果是未能在半年內與前度復合

請你定義咩叫一齊到，成為戀人?一齊到做野?一齊到咩

唔清楚你問咩

請你問合適的問題

想問一下9月份前能否做到行政主任，謝謝你。

唔好意思 問返感情可能好點因為有些事未正式返得工住
只係想問半年內有無機會同心儀對象旅行
因為佢之前有叫我同佢去但依家變到好模糊

我同我女朋友會唔會因為呢件事而分開
我唔想分

問：係黎緊半年，我會唔會遇到中意嘅人？謝謝！

有追求，btw巴打好準，中撚哂咁濟

問:未來三個月會唔會有拖拍？

唔該哂！想問可唔可以占多一條？
想問前度（男）對我（女）嘅感覺好似普通朋友一樣？謝謝！

睇到啲牌都估到唔係好野

thank

想問今年會唔會出到pool

前度太強了，主導在件事，而你地嘅當初嘅關係都基礎都唔夠穩陣，甚至好多異性周旋佢身邊
過程中你即使有人幫手，收風，希望搵機會復合
但半年內都未能復合，但不等於不成功，只是還需要時間人和

問住問題抽三隻

半年內與心儀對象能否成為戀人
問題對就抽諗住問題抽三隻

就係之前3張。

有無機會定義不清楚，機會很廣義，因為總有機會。但尚可一占。

與心儀對象去旅行是因為共聚共事，是挑選過的，計劃過
但過程中，男女方的關係只限於工作，情侶之外，而且女方有些脾氣仔，但看似去得成旅行

結果因為做錯決定，風光已過，選擇太遲，但不待表一齊去唔到，只係好遲，如果盡早做決定是可以的

好唔該哂
但我有幾度唔係好明
做錯決定係咪即係指之前失言而令佢疏離
同埋即使去得到我同佢既關係只係會係限制係朋友之間？
同盡早做決定係咪指要佢提出？因為我唔想再逼佢 佢要幾多空間我都比佢

問半年內會唔會‘遇到” “鐘意’的人

現在你已經預備了拍拖，但即使自己條件很好，但就是遇不到你 “鐘意”的人，你而且現實環境有所限制

期間你即使遇到啲同你有同樣諗法嘅異性，但係其實佢哋都唔係好你幾多所以你冇發展落去，結果有口難言，不了了之

有得賜酒比夠樓主兩個月

你呢三隻牌係問可唔可以同心儀對象去到旅行。
所以都係針對你問題去答
做錯決定係指你問題個結果係因為太遲，時機已過。同樣你話''盡早做決定係咪指要佢提出？'' 呢個可以係一個解決方法，但也可以代表我上面講，''結果因為做錯決定''。 所以真係你自己話事

同埋即使去得到我同佢既關係只係會係限制係朋友之間？呢個再之前已經解過了

睇你啲cm,你都係個啲做FD會幾正既人。爽快又急義氣

問:半年內與心儀對象能否成為戀人

你已經不甘於與心儀對象的關係了，還想有突破，進一步的發展成為情侶。
而和他來往亙動也有一段日子了，但是總是未能一起建立戀愛關係，而且深感困難。
最後結果是半年內未能成為戀人，但堅持還是有突破的可能性

咁你係想知有無好感定 係 係唔係可有可無

哈哈哈敢當但都多謝返你花時間解答
我指係如果係同佢去得到旅行個段時間係咪都只係會朋友？

問前度（男）對我（女）嘅感覺好似普通朋友一樣？
你條問題唔夠清晰，'對你既感覺' 感覺好抽象，而且可以解為印象，主觀性，客觀性，同埋普通朋友既定義又係咩，hi bye fd? 等等，所以你抽啲牌出來係解唔到的

你可以問前男朋友是否已經不愛你? 是否放下你們之間的愛情?之類

congra,你會

我記得上面好似答左你半年內都唔一齊了

我好似無問佢半年有無同佢一齊
我睇返你上面咁講
「結果三個月內未能成為情侶，你們的關係仍然有所限制，但只是時間未到只要堅持仍然有機會」
請賜教

如果我想知可唔可以問埋

呢半年內感情生活會唔會有改變？
唔該樓主

咁要三個月後再抽 。如果係咁啲人三個月唔得又抽半年,半年唔得又抽一年
占卜是有條件限制的

問呢半年內感情生活會唔會有改變？(何謂感情生活?何謂改變?變差算唔算?)太廣義了，但尚可一占

現家既你其實都唔急住有咩感情改變，還是慢慢來，悠悠自在。
過程中身邊有不少異性來往，什至追求。
但結果感情生活都係唔會有改變(廣義)(什至變得更差)

好唔該哂明白感謝你既指導

請問我嚟緊呢三個月有冇得拍拖

事業幾時先會好轉

謝謝巴打🙇🏻‍♂️

其實係想睇下有無機會拍拖

謝謝

我呢😭

問三個月內會否有新戀情。未有定義咩係新戀情，但尚可一占

現在戀情發展未有進展，與異性有磨擦，想法理念背道而馳。

但你也有耐性地發展戀情睇啦，也肯付出

結果三個月來會有新戀情

問會否與暖味男仔半年內成為戀人

現在你和男仔的關係撲朔迷離，存在很多幻想的空間，而且都發展得好快

係你地互動嘅過程之間常有試探，互相享受之間的曖昧，

半年內還是保持着以上這種關係

謝謝，有啲準！ 的確發現好快

我有拖拍喎而家

問題 ： 請問近兩個月同暗戀對象嘅關係進展如何？

Thank you ！！

未來半年工作順不順利？

都幾準 半年內環境都唔會點變
Thanks anyway

現在的冷戰是否代表完結？他係點諗我？
我可以move on了？

兩個月內會有拖拍嗎？thx

你好我想再算算

問題：現在戀情進展如何？

問兩個月內會有拖嗎？

你感覺到貌似有異性對你感興趣，雙方也互有來往，你也有意
但交交下就無左件事，發展得不似預期，也得個吉，結果兩個月內沒有拖拍

請把後半句轉為 會否成為戀人，然後抽過去

我可唔可以挽留佢

沒有加時間，尚可一占。定為二個月之內

你同曖昧對象發展看似順利，而且來往有逢春的感覺，但過程中就是未能成為戀人，而且覺得條件的限制令到舉步維艱，結果兩個月未能發展戀人關係，但之後還有機會

新戀情的定義是有戀愛關係嗎

上一段戀情不歡而散，也不能順利開展新關係
你對自己的戀情發展感到不滿，在過程中有自我反思，唔知是回憶過去/最近。
但結果半年內有”新戀情”

問: 半年內同我暗戀嘅人會否成為戀人?

現在你和你暗戀的人關係融洽，互相已習慣對方的存在。
然而只停留在以上的關係，反之每當想有進一步發展的時候，便停下來了，，甚至係得個講字冇進一步發展。
結果半年來未能成為戀人

［member］半年內有無機會同approach緊嘅人成為戀人
［/member］

我地拍左拖10個月
上星期分左手
請問有冇機會復合

希望解答🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️麻煩你
半年內可否同前男友復合

第一張 同人
第二張 蒙
第三張 解

問題：現任男友會是結婚對象嗎？

請問一年內會唔會有新戀情？唔該